幾多人部電腦冇12gb ram？

8gb 都夠喇

4gb 都夠喇

部後備枱機係得8gb ram, 夠玩大部分大眾玩開既競技game, 夠run下d基本data, program

其實一般人真係8gb夠做 不過d ram咁平，買多少少無壞既

點插12GB? 行Single Channel?

1gb here

512mb都夠啦

起碼16

5年前嘅機應該大部份冇12gb ram。
近呢兩年嘅機，大部份都應該有16gb以上嘅ram。

DDR3?

40gb

4x3 行3通得唔得

插3條唔等於3通道

重用緊陳年i7 930 x58 行緊triple channel

4+4+2+2 得唔得?

32GB ram
8GB vram

收皮啦臭串連登乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

Laptop 8gb
Desktop 16gb

Desktop 32GB
HomeLab ESXi Server 64GB

256MB

當年128MB SD RAM 加Pentium 3 可以全部機都打到
而家8GB上下咸網都有D LAG

呃水魚？

一係8 一係16 插12咩玩法

2gb 都夠喇

56k已足夠

依家正常砌部機都16啦

可能真係陳年X58三通道

desktop 4gb路過

公司d 機都係i5 gen8, 8gb, 256gb ssd

要咁多做咩

ram 冇人嫌多

錢都一樣

8gb 文書機

本來用緊 6700K + 16GB RAM，最近 Black Friday 買咗一 pack 16GB x2 返嚟，而家行緊 48GB

8年前既機拎黎做文書得6gb

新少少16 上星期先砌既就32

不過32好似用唔曬

過多幾年就會話32GB 文書機, RAM冇人嫌多

ram多部機唔會快D
值明你錢多拎黎曬

本來4＊4 壞咗一條 掹咗出嚟變咗4＊3

ddr3

起碼唔使就住嚟用，又唔係唔知 Chrome 幾咁大食

條 ram 有冇超

32gb enough

8G ram chrome點食得晒？

我16GB RAM都唔夠chrome用

你開工作管理員影黎睇下
我都想睇下chrome點打得盡16G

轉用 firefox

係既 ddr4 應該都有排用

不過4條8gb超唔到上3200

2條8gb先穩上

開一堆tab 咪會囉

因為 AMD Ryzen？